自然戴左口罩 D鼻屎都白左好多

相呢

乜撚嘢叫做自然戴口罩？

佢想講自從